祖記又靠2件阿根廷人贏波

第2張圖以為睇緊足球小將

侏儒迷：佢哋係廢柴！廢柴！！

靚波我先post

衛生波

紙板後防

幾勁都冇撚用啦 去到國家隊都carry唔到 廢物

2粒12碼

今年阿根廷美洲杯贏夠硬

今年又有

又嚟？？

真係搞到牙花捧杯為止

阿根廷粒粒巨星，呢2件夠班入選嗎?

廢物係巴塞俾人carry得唔錯

每兩年一屆, 每年一屆, 每半年一屆.....每個月、每星期、每日一屆
要小花贏到為止

邊有咁密，6年4屆喳

發覺樓豬都幾醒
祖記 C朗入波 就吹奏C朗帶領祖記贏
祖記 唔靠C朗入波 就吹奏阿根廷球員踩小花

認真果句 球員國家隊同球會唔同樣又唔係少見 你睇下迪基亞球會同國家隊差幾遠

有呀

有兩年係世界杯唔想撞

你有冇睇今季ddg踢成點

又想懶客觀
又唔睇波

咁又係，好似美斯咁，球會同國家隊都係差好撚遠。

咁阿根廷前面果堆都全部踢得差過球會冇錯

咪又係靠無出C朗

想問點解唔同樣?